光復達哥，時代革命

我，LV99史萊姆，作為最唔顯眼嘅人物，決定喺遊戲台光復達哥

光復達哥
达犬食屎

人手負評

史萊姆都話要光復達哥

推

公投

大灣區搵唔到食咩

大灣區唔得咪武漢囉

武漢中撚哂肺炎睇唔到直播

達哥係黃㗎

达哥啲馬仔真係好煩 得閒就出下來派膠

所以我從來都唔會特登追擊佢

只限於恥笑

送禮達反差太大

感謝你

支那block咗Twitch

達哥不喜歡大灣區的臭錢

但係係大灣區做緊CEO

玩抖音囉

達哥唔鐘意抖人個陰

佢要搵支那錢跟住幫香港兄弟

抗爭完後就係完美世界

達哥煲底等緊大家